法國d臭西成日郁d就話人收兵

係咪唔抵得人地樣貌身材好過佢
想整衰人地個名

唔好禁大聲

我唔識法文。。。。。。巴打幾勁

渣ga

同意

三大廢青齊集

渣渣

啲唔熟既人見到我成日以為我收兵

幫我

冇食過法國臭閪 撚知咩